廣東省交通廳望放寬港珠澳大橋車輛配額

廣東省交通廳表示，現行因受制於港珠澳大橋的配額政策影響，現時大橋及三地口岸設施間協調運作良好，但通行車輛數量與設計時的通行能力仍有差距。為此廣東省將報請國家有關部門，協調兩地牌車輛通行大橋的政策，同時間放寬現有的車輛配額制度，協調並研究放寬大橋的三地通行措施。

屌你老母風頭火勢仲夠膽死放更多支那車落來

睇來支那要加速融合香港

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.21 - 將軍澳遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
Link 1: / Link 2:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

唔撚得！！

推！！！！

7.21 冇將軍澳遊行 7.28先係

取消所有中港車牌 港澳車牌！ 一架支那車澳門車都唔入得香港，一架香港車都唔準去支那同澳門！

推

炒大橋拍班pk今次重唔死？

重光後一定要拆左條橋！